覺唔覺叫Edison ge人特別屈機

Edison chan
唔洗多介紹啦
影相界權威
一日飲幾罐汽水

Thomas Edison
發明界 harry claim
有咩都搶晒黎發明

Edison chow
能歌善影
短小精悍

edinson cavani
miss chance界kol
唔難唔入

Thomas Edison
發明界 harry claim
有咩都搶晒黎發明

條撚屌係專利蟑螂嚟

史達寧呢

其實edc姓Chen，唔係姓Chan

係啵 原來張圖有寫
而家先知